###################
О приложении
###################

Приложение позволяет считывать с серийного порта данные о текущем напряжении в цепи и наблюдать за ним в веб-приложении.
Все значения отображаются на графике в реальном времени

Скрипт для считывания написан на Python 3, веб-приложение на CodeIgniter 3(PHP-фреймворк) и JavaScript
